Reus的遺憾

Reus
速度腳法盤傳射都水準以上
往往做利雲 葛斯 奧巴配角
而家丹比利風頭勁過佢
有d前期朗尼feel 配合雲佬 c朗 雲佩斯
當然靚仔同忠心好多
國家隊又有魔咒阻撓無運行
當年抽皇馬4:1
如果加盟到大會如皇巴曼 而家地位應該尼馬 dybala 咁上下 身形瀟洒 外型俊俏 球技好
可惜可惜

傷患纏身

迪斯拿仲慘

佢先係最應該佢拜仁果個
洛賓列貝利都比拜仁神醫醫番好

一個大賽冠軍都冇 Dembélé又話要走lu...

講到尾都係太易傷

傷多過踢

丹比利獨食到

佢吹大左啦，只係一個靚仔少少既禾仔咋麻

15年嘅萊斯真心唔錯

佢除左靚仔有咩勁?
on9先吹奏佢

我唔識欣賞好多球員都靚仔過佢，好古惑佢個樣

做過fifa 封面

排骨mk咪中意佢, 又瘦對腳又幼

偷雞勁

拿鐵斯

唔傷既bale勁過佢la

都唔知邊到令仔
個咀歪既
摩迪仲令仔過佢

德國盃決賽諗住睇下佢
好似岩岩傷完
點知踢左半場就傷返, 抖半年

甘你又吹大左既。。。

講真個撚樣根本唔敢轉會

Yes

吊你牙 我講事實

地精樣

系
睇下佢D獌迷fans走晒